黎智英叕加控 咩都入李宇軒數

今日係十二港人被擄走嘅第237日，無十二人消息update
不過真係勁癡線, 寫好曬個劇本, 咩都借李宇軒過橋

李宇軒兩項控罪都和黎智英有關
另外值得留意的是，李宇軒現時面對的首兩項控罪，都和正被還柙的壹傳媒創辦人黎智英有關。早前無國界記者組織（RSF）詳列黎智英目前身負的七項罪名，包括串謀勾結外國勢力、欺詐、串謀協助罪犯，及多項組織和參與未經批准集結罪。
無國界記者東亞辦事處主任艾偉昂（Cédric Alviani）表示，港府顯然試圖通過對黎智英發起多項檢控，拿下一個新聞自由的象徵人物。他敦促當局結束這場司法騷擾，撤銷對黎智英的所有指控，立即釋放黎智英。
Source:

❙ 黎智英被加控兩項控罪 包括「串謀勾結外國或者境外勢力危害國家安全」及「串謀作出一項或一連串傾向作出妨礙司法公正的行為」
至於國安案件，黎智英被加控兩項控罪，包括一項「串謀勾結外國或者境外勢力危害國家安全」，指控他於去年7月1日至今年2月15日間，與陳梓華、Mark Herman Simon、李宇軒、劉祖廸及其他人一同串謀，請求外國或境外機構、組織、人員，實施對香港特別行政區或中華人民共和國進行制裁、封鎖或者採取其他敵對行動。

Source:

❙ 受害者點止黎智英, 仲有陳梓華
涉黎智英李宇軒案：陳梓華突改聘民建聯律師

據了解，原本代表陳梓華的大律師祁志（ Nigel Kat）亦是黎智英的代表律師，今次案件提堂時，陳梓華改用大律師蕭國辰作代表，而事務律師為劉毅，他亦是青年民建聯副主席。家屬透露，聘用這名律師是按陳梓華個人意願。

兩項控罪與黎智英有關

針對陳梓華「串謀勾結外國或者境外勢力危害國家安全」的控罪指，他在2020年7月1日至2021年2月15日間，與黎智英、Mark Herman Simon、李宇軒、劉祖廸及其他人一同串謀，請求外國或境外機構、組織、人員，實施對香港特別行政區或中華人民共和國進行制裁、封鎖或者採取其他敵對行動。

另一「串謀協助罪犯」控罪指，被告於2020年7月某日至2020年8月23日間，在李宇軒犯可逮捕的罪行（即勾結外國或境外勢力危害國家安全罪）後，知悉或相信李宇軒就該罪行有罪，與李宇軒、黎智英及其他人串謀，並在無合法權力依據或合理辯解的情況下，協助李宇軒離開香港到台灣，而意圖妨礙拘捕或檢控李宇軒。

Source:

樓主按: 兩個已經被逼聘請官派律師, 肥佬真係...

每日一提, 手足要收信
❙ ❗❗ 召喚寫信師 List (不定期更新) :
利申: 個List 唔齊嘅, 有啲想知自己搵喇

❙ ❗❗ 寫信師速成:

❙ ❗❗ 和你寫活動單位:

❙ ❗❗ 星火收信: 尖沙咀郵箱98697號

❙ ❗❗《蘋果》召喚寫信師 為手足送暖 - 電郵到: letterstoprison@appledaily.com

❙ 關注被捕人士:

❙ 判刑手足:

Day 237 Twitter戰線
#Save12hkyouths

文宣

#Breaking

#National Security Law

#HongKong

#CCP

push

Odd +1

推

#Breaking Twitter 同我用力推上去.

Twitter 好恐怖, 好似火山爆發咁

戰時狀態啫

英國幾時做野？啞撚左

真係咩都佢兩個數

個個都係喇

作家本色

蘋果好危險

好明顯港府由黎智英同李宇軒二個玩囚徒困境，邊個督另一個就唔駛坐15年up

大公報一開口

好擔心

Push

民賤聯又變做官派律師

應該諗好劇本, 係上面已經威脅左李宇軒就範, 番到香港就要佢跟劇本口供話佢同肥佬黎有咩關係, 做死肥佬黎, 而我諗肥佬黎都預左

hope for the best expect the worst

司法wo

個劇本明針緊黎智英

身為中共口中多年嘅所謂反動份子

一定要玩死佢啦

肥佬黎咁樣判一年，變相係將佢其他案分開量刑，真係好賤

隨口up 當證據

李宇軒我諗佢上庭都未必會出聲,或者已經要佢日日夜夜背稿

仲有李宇軒係同周庭同日被捕..
周庭出獄會唔會即刻國安法上court

港版李旺陽..

國安法根本唔需要證據..
咩都係佢嘅人

可能性不能忽視

如果中國組報央視報道某居華日本人搞成周庭嘅日本線，咁就

屎共做野要証據 ?

以後只要想入邊個就話係李宇軒供出黎...

唔會出聲喇, 都用官派律師喇

大禍喇..

無錯, 個劇本就係: 李宇軒投咗共喇

而實情係國安法根本係任砌

真係明屈

香港《國安法》：BBC詳盡梳理五大爭議

Mark simon筆錢有哂銀行記錄，再轉比李字軒筆錢都有銀行記錄，低級犯錯無得走架啦。系差二個級數刑罰：罪行重大(10年起) 或一般犯罪(3年起) , 再扣三十三條的督灰減刑因素。

連官派都出埋，點玩

擺到明喇

我估唔到陳梓華都轉埋

支那司法個邊隨時要佢指控肥佬黎同佢勾結, 換仲係支那服刑嘅人安全

機會唔細

#Breaking

等住比李宇軒指證

同我推#Breaking

琴日新聞 肥彭好似帶住一班英國議員想求政府做野
肥彭對香港既真愛 我地呢班遺民會銘記在心

好撚痴線

勁仆街
所以送中法幾恐怖呢

淨係睇一單無乜嘢, 連埋曬三單一齊睇...

嗱, 我唔想陰謀論嘅
¦ 2020年10月10日 警拘4男5女涉協助逃犯罪 疑協助12港人非法越境
陳梓華係呢批其中一個, 仲有鍾雪瑩

¦ 2021年1月14日 律師黃國桐、何潔泓母等 11 人被國安警拘捕 被指涉 12 港人案
¦ 2021年2月17日 黎智英獄中再被捕 涉與律師助理遊說外國制裁兼助「12港人」偷渡 被控勾結外國勢力

呢啲人都要留意住

條友成個弱智咁款

將件事包裝成有組織 自然易用黎塞住外國把口

係

原本送鳩陳同佳一個上路就完，

依家佳仔一將功成萬骨枯

其實仲有咩爭議
三個字 莫須有
我話你係就係啦

其實佢依家喺邊? 真係仲喺安全屋?

真係三隻字講曬

係
Btw

呢個post 都有..好神奇

靈丸

七十幾歲仲告鳩人咁多條罪

retweet

唉

(BBC) 黎智英流淚坦承害怕

蘋果睇嚟真係好難捱得到去年尾。。，

唔好燈呀, 我老母係fans 嚟

友台: Twitter 戰線
818流水式集會案判刑 Twitter 戰線

佢應該都無命出返黎

好耐冇見

而家擺明做9你
連戲都唔做

懶到咁

擺明唔怕文明社會點睇
將大話冚大話，講到連自己都呃埋以為真係有外國勢力

可能港共咁搞法唔係畀外國睇
純粹係想搵人為2019負責，起台再拆台畀人大班人睇當交貨
呢場戲嘅觀眾喺北京

日日打mhr

正解，冇罪都可以屈到有。盡顯軍政府的邪惡強大。

希望肥佬黎唔好最壞情況畀人送中，蘋果之後好快到網絡

好dark

Fuck

而家日日都有啲咁嘅新聞 好tired

頭好痛

我都要擇日休台唞吓

中三

莫須有

cls 其實佢係咪唔使旨意出返嚟。。。

辛苦了

Finn哥係外國也中槍

請問婆媳抖音(狗隻#89182)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

叫我迪哥
我舉右腳

我想你現實都中槍 #新冠國際機場

點呀dom 仔，名都打撚錯

有冇人答到就目前記錄嚟講佢即係幾時放監？

無論睇幾多次都係好衝擊

屈到完全黎曬罩班留港L仲on99唔識醒

晨早話李宇軒係鬼嚟

乜撚嘢罪都係佢up o架啫

不愛党也是罪名

有冇台

1. 律政司發表聲明: 有人公開要求立即釋放已認罪或經審訊定罪 承認所犯過失的被告 我們感到驚訝

2. 台灣總統府及行政院共同譴責中港政府繼續侵害香港的民主及人權

邊個好d

同一單嘢睇你想推律政屍柒定台灣撐香港喇

咁柒政屍

頭先都留意到，好擔心黎生

人質外交既新版本

好嬲
手足要keep住share蘋果動新聞抗爭

軍政府 ? 他們不配, 只係 匪政腐

明屈